有女同事連 貿易戰， 逃犯條例係咩都唔知，但...

其實幾幸福，日日返工放工飲酒偷食.唔會俾新聞煩擾到， 真係爽過笑傲江湖既令狐沖

俾人劏左都唔知咩事